［集思廣益］做gym巴打係邊到買啲厚啲既短袖T恤？

話說小弟做gym都小有成果 著翻正常啱身高既size既T開始會飛釘 為左冇咁尷尬 想買啲厚身少少既T著 各位巴打通常會係邊到買？

乳貼

就係唔想用

u記

u記嗰啲好薄

飛少少有乜問題？
男人老鳩怕乜？

戴bra

做尖要著衫？

有件crew tee厚身好多